avicii可唔可以唔死

明明仲聽緊佢既歌，做咩無啦啦會死左
wake me up
the nights
waiting for love
levels 等等
首首都咁好聽，mv又好睇，做咩就咁就走左
點解......

我估係酒精毒物過量 佢本身應該有抑鬱
以前話要休息都係健康問題

佢d歌鼓勵幾多人撐落去 但自己就不能自救
依家聽著avicii by avicii

好突然

出道冇幾年就被人告抄襲
levels前都冇人認同佢既音樂

願意用雲加條命換佢返黎

雲加可唔可以唔走